現在終於可以以港幣對BNO Visa付款！

唔使再食雙重匯價

唔駛俾1.95%信用卡外幣簽帳手續費

又可以儲積分/現金回贈

唔明點解當初咁ON用RMB

英國政府 IT 根本係被中國人滲透晒

未必
有啲卡如果geolocation係GB嘅話就算係HKD都會食你1%

因為政治上再無將香港特區有差別對待

Visa、AE嗰啲呢

visa冇聽過有
唔係我都唔會用大紅字嚟屌啦

用red card 有4%

咁快有 上次歸家post好似仲話要兩個月

嚟緊仲有 maintenance 喎。

之前俾係，36062.86